爆眼女終於出現

唉，炒晒車啦，依家叫我點同啲藍屍朋友講？

善用起底模式

不推文啦, 呢D故仔屌都廢事

屌你老母臭閪

你睇咗尋日大公報頭版？

Good morning sir

係咪假嫁？

明顯唔係同一個人

屌你老母不推文呀

不推文

再買新ac啦

阿sir作文咁撚屎既？

好似唔同樣卜

你可以單機啦

又唔記得用不推文。

善用不推文回覆

人地一開波都講明係fa啦

原來假既

Ac都要買？
你係咪3毛